# Уведомления и сообщения

> Получить все сообщения и уведомления для пользователя. Требуется для синхронизации сообщений пользователю, которые могли быть недоставлены пользователю пушами.

Подадрес метода: ``/api/v1/getUserMessages``

### POST-параметры запроса:

ключ | тип | описание |
------|-|-------------
apiKey | string, requiered | уникальный ключ клиента

### Ответ:
```js
{
    success:1,
    errCode: 0,
    errMsg: ”text”,
    data: {
        messages: {[
           id,
           type,
           message,
        ]}
    }
}
```

Где,

ключ | тип | описание |
------|-|-------------
id | integer | id в БД
type | integer | тип сообщения. 1 - системные, 2 - личные (отправлены администратором/менеджером)
message | string | текст сообщения
date | date | дата создания сообщения в формате mm/dd/YYYY, сообщения идут по убыванию даты, т.е. в начале новые.